應承我，利物浦拎英超唔好公開慶祝

唔打千字文啦，總之慶祝會影響手足打國際戰線

請自律

叫啲反利唔好出po抽水好過啦

笠撚晒啦

米分化